有無人做緊/過uniqlo full time?

想知一日其實大概返幾多個鐘
同埋ot 有無錢
同埋有咩可以分享下
利申：朋友個朋友想做 幫手問

Pish

又做U記狗 仲要係最垃圾嘅工 叫你朋友入去做真係害撚死佢

因為佢諗唔到有咩做